鄭若驊老公身高幾多？

參考圖：

他首

1米85
左面個個大約213
右面大約228

7呎

你理撚得人地幾高 佢副身家同老婆已經屌打所有連登仔

有the rock咁高

左175
右180
中間160